[ios] 白貓 #207 日日都5甩

1001

個個都話5甩 唔通個個都真係5甩咩 DLGH

寶寶又勝留名

個高橋3日就已經多寶寶60甩

寶寶又發功，寶寶又勝

455

我在防備 別發功

LM睇人問咸書佬去左邊

日日5等 非洲輪盤又得保底

寶寶非洲
但寶寶不說

又得25

幾時死

lm

巴哈出咗兩位10000粒

又射咗250 釘弓死咗去邊

咸書佬去左邊

射多2500就會中

岩岩街場見到你

中10000石先有得射

單抽會戰勝歸來

巴哈都兩個人中 連登竟然冇人中

me?

嘩

丙＿

屌定先

屌定先 屌你老母

遲寶

點撚樣牙

都無中

cls
巴哈2件中一萬甩

聽日到寶寶中一萬甩
我一定唔會貼上黎

中到既話我請先生瘋狂玩蓮花

中到既話我請咸書佬玩你菊花

算啦,邊可能會中丫

中左請我食飯

Dlgh
負皮 上一頁

首先要比佢地望到你

寶寶叔到底同邊個講緊嘢

係0oO縮

#39

oto叔

回應局長叔料 ： 慶南fc +1

又死server

正評G CHI樓主日日5甩

想解日任都唔比

你班友迫害非洲人就至叻架啦

日日比樓主迫害

黑到一個點 連續3日都係5石

佳叔出現了

真係第一日比個4等,之後全5等我?

走數叔又勝

找左數就會中1萬石
好似係

屌街場成班垃圾
浪費我本5倍

熱...好熱

iktf

依家見有千草/猶大先敢打
見到女主同kc阿sa都會諗下

迫害完非洲人即刻唔係5獎

dllm

我係度打據點
班撚樣係度打怪

歐鹿叔威武

要清下架，試過啲人淨打據點唔守，成日輸

使撚
自己睇下小滴千早啲片

街場冇見過滴龍，千早都少
最多人用女主

咁唔怪得你成日輸

真係唔洗

抽唔到

新協?

街場有挑釁角會易嬴啲

你班非洲人準備被迫害

Nooooooooooo

TINA BBG出到咁勁
真係唔知點出先可以超越到佢了

下隻打廿億

比你迫害到單抽中釘弓
thx

玩二手閪都咁開心

c社：challenge accepted

出劍 槍 法 變 大劍 輝劍 tina bbg

歐鹿叔食開咩一手閪

LM

見到咁多個o又諗返起張圖

又一個6k

莊

跑到件衫透到飛釘

圖

黑劍唔用釘弓

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

又勝又勝🤩

唉

沒錯，就係又勝

答左局長局長又唔比反應

勁撚到

佢靜雞雞跟咗啦
唔想俾人話黑衣劍呀

幾時肯add我

比人話黑衣劍士可以上樓 咁我寧願做黑衣

乞劍

上咗幾轉樓

靜左

因為歐鹿叔仲未講食開咩一手閪

又睇多次ms,短短地打足大半集好好j

Pad 課左四抽
炒晒

洗武器係咪第3行一定係 sp消費增加+30%as /會傷

咁 1 2行係咪洗返會心/ 屬傷 個d 大路野

局長叔又勝

睇你邊把武啦

偶像🤩蜻蛉叔又教

Tina 水槍 洗左
會心 5%
會心 15
會傷 20

利申 0建

你好唔夠會心咩

真係好正
木天路西
火天

睇巴哈仔話1000up 會心先夠用

好廢

超級亞種高登叔

Dad

我水天幾時出場

DAD第幾股

dad

用TINA打公雞打到好似練武場咁
痴撚線

we d分同戒都未刷好

嗰三件飾品

皇者練緊泊大巴-.-?

泊都比人入

布歐又中

局長叔又勝之局長又勝

Good morning

鳩毛比又勝之鳩比又勝

黑衣劍士又要諗點樣獎勵自己

尋晚由曼城開始連贏到今朝

late叔又勝

禾發覺吳妥力已經吾夠禾抽限
大家比啲正能樣禾

我

係咪都抽唔到

寶寶又勝

要對自己有信心
今日中返25石,聽日中100石

你唔找數成世都得5同25

淨係刷到100終焉傷
其餘未刷好

永遠的5

彩星狸

又係4等

又係5石,on9

俾個4等黎都好丫

4 幾時先會中到10000石

有4都唔滿足,屌曬你地

又4等dllm

終於唔使做最非嗰班

已中

終於中4等暫時由賤民升級去基層平民

連續四日都係5石 我真係未試過

屌你正呀喂

5

原來隻狸貓會變色

成班垃圾仔

唉唉又勝

又得25石

你line是咩

連續3日25

第二關機關位
想自己搵唔好禁入圖

4554

白貓小左好多人玩？
上年全5石
今年已經一次100一次25

扮多人玩
屌佢老母全5石

架船阻住喎

左上角
同埋轉左視點

上面班歐洲人真係巧討厭

連續4日5粒

你張圖右上架船仲係block咗條路

無嘢了

乞伊又勝

帶4隻饅頭去野餐

我聽日/後日 一定0石 因為琴日唔記得入game
邊個夠我非

我頭三日都冇入

狗黎

agger

呢d唔係叫非，醒下啦

Never Lucky

邊條傻閪整埋晒D賽車關打隱藏寶箱嘅關卡出黎，架車難控制到仆街

我尋日好心line唉唉，但唉唉以為我唔係我

你個名

ii又然

trouble traveller都試過搞呢啲野

架車入埋牆角成鬼日都走唔番出黎, 仲要被獨眼巨人圍毆打死, 屌

唉 非洲人日常

人地4日100石 禾得20

same，但我唔會叫自己非洲人囉

你係油王

諗起個迫害非洲人活動完就差上面班撚屌一個大跳
寶寶心情就好低落

自稱有特異功能 中南海座上客 「氣功大師」張寶勝病死

又然

氣功救左咁多人 救唔到自己

日日上黎就係要睇歐洲寶寶叫春

正呀

寶寶叔又勝

又250喇屌

屌你又中

君子叔又勝

下期出TOP1都要PASS 無石

我已經pass左今期 你好運過我

放心 女主起碼企半年
想象唔到點打佢面

祝拳 I'm ready

斧同弓都沒打

高進又勝

局長叔又勝之比利又勝

以後叫我乞劍 tks

近期無出過3屬拳角，出祝拳點play

請抽限拳

啲石個個都中架喎

釘宮拳

雷屬拳得基路亞

10000石

青衣站發生咩事???

打到黎啦

做咩姐你

唉唉唉不完

現實有好多野都係諗唔通

4日都25甩
但又唔中釘宮
俾1萬粒我都冇用啦

你唔係法老黎架咩?

股神有咩諗唔通

法你老味
正宗非洲龜牙

龜仔突然咁醒 食左聰明豆？

諗唔通點解係咁贏

1000石有三隻限

攬攬

走啦寶寶
自己中撚左攬你老味

你1000中3
我1000 2條囝牙

係1250
抽埋把素有就有冇就冇
結果都係冇

875乜柒都冇

4日加埋1抽都無

又炒250

馬手又勝

你好意思講出黎

好似抽左250石左右
得1條仔

屌你老母

250得隻劍,無一次抽到甲由

你up mud9
琴日又話一抽丁官

都係果句啦，你找左數咪會抽到囉

食撚屎啦屌你老母

個個250就有

補圖

我今期已經要飛 真非

鹿哥好嬲

我抽左差唔多一張 下期要飛了

迫害非洲人你識條鐵

搞咩咁惡

750得水樹

你歐洲鹿黎喎

佢咪話佢逼害緊非洲人囉

見你咁慘 借你send 比d fd等佢地道忌你

比上面果班歐洲人迫害 包括你

屌好似出祝拳

21:30 熱狂半小時 企/訓/歡樂 -2

非洲醫生潛完水未

整跑車個閪關條友個閪腦諗緊咩野
垃圾車難渣到痴線點食個箱

想問下以前11,12島未出之前RE左島
而家11,12島,123島NIGHTMARE有冇得打兩次石

食到氣流

GUN

an機

今次連登仲未有人中1000 渣ga

出新限未

舊玩家玩番，依家有600鑽做咩好先？
之前果d角好似都變曬垃圾

all in 今個pool 抽釘宮

今期得四限 100石夠抽啦
唔係咁計咩

渣你波大叔又勝

係咪果隻弓？啱啱十抽中左，係咪冇野值得抽啦？換唔換埋武器比佢好？

屌你老味

巴哈好似係咁diu夏魂把野? 咩事

煮直

當係可憐下我哩d脫曬節既舊玩家

寶寶知道 哭是沒有用的

咁...咁就算啦

對上一次入game仲係用緊限定聖女拳同vivi拳打天下

咁都仲番來

屌你老味 BTW 係

心血來潮想玩番，果陣玩得好癲好開心

乜限都中 直頭瘋狂又興奮

個陣中入替限唔係易架 毒絲傅

大佬

唔可以比啲歐洲人睇我地唔起

撚屌毒又喺度曬歐洲

任抽架喎

寶寶牙

果d金色卷點樣拎咖？

要比錢課金送

JUMP LA,唔好係到丟人現眼

小毒沒有錯 錯既係世界 係歐洲人

非洲既土著s要團結呀大佬

岩牙
班歐洲人

準備全部5石
難過中10000

訓 好累

今日訓得太多所以累 依家要較番早睡早起先

搵到工未

廢青ing

唉唉就日日自然醒飲茶篤股票再贏波
我就要星期一至六坐12粒鐘

無啊

fgo送黑貞德
又要回歸
又要回龜一排了

歹徒又勝

有賭神冇窮人

有醫生冇死人

有歐鹿沒平民

唔怪之得上次出旺角匯豐對面
咁多外國人有手有腳走黎做乞兒

以後請我叫乞劍 cos I'm乞衣劍士

但係再比3場你你都沒已讀wor

局長錢多得濟

唔洗瞓牙

歐鹿叔所言甚是

冇賭神咁早起
冇跟到國際體育會

成世又唔為得一場波
我都無跟到 跟左烏法only

幾時出新入替
ho moon ar

10月刀劍合作
出咩都要儲石了
除非中一萬石

kobe做乜勁？

局長又勝

其實冇乜所謂
因為艾夫斯堡輸左
之後阿士東維拉贏返
搞手只求打個和

想打和

偶像🤩蜻蛉叔又勝

勝就會想繼續勝啦

差d唔記得解日任

幾時復刻蕾姆

呢種色既布成隻黑衣咁

龜頭叔又勝時

唔係sex slave咩？

me好單純 唔知賭神講what

夾公仔夾到
人生第一隻公仔

膠成咁，龜頭會生野

差一粒虹磚齊4粒
有暗王子係咪換把機虹俾佢先

首選更係虹武 機虹得個幾條友岩用

5等

依度有人中10000石未

25

4等

又係得25石

屌

白貓真係咁多人玩？

寫出黎係咁多
做就另一回事架啦

我 = 白貓第211011名玩家

帶土

上面條撚人4日已經差唔多成個大跳

G

琴晚迫害完一個今日又唔係中好野

On9

今世小心d

公告改到咁 點睇

哇 屌佢老母 路過都曬撚盲

點解佢貼白貓野

係咪可以列chok為人口失蹤案？

1000石 樓上

痴撚線
點解可以每日都係5

掛住CHOK仔..

chok玩黑雪姬仲玩白貓咩

屌 又25

Chok b

又一抽釘弓

因為佢傻仔嚟

其實你唔想曬親呢到d寶寶姐

返黎呀

日日都5粒 間唔中一次半次唔過分

抽左啲咩

今個pool唔抽啦
有釘宮夠 其他3隻唔要啦

我夠日日5
又唔見我中

你25粒一隻4星 要咁多石做咩

真非洲人牙

是但啦，一陣睇KT娛樂下唔好

KT都係返屋企搞笑算啦

寶寶都係又勝算啦

永敗!!!

你都連續5日中25仲想點

今晚又要諗點樣獎勵自己
之後去匯豐對面繼續做乞劍

依個好似係敗北flag黎

點樣參加抽獎咖？

今晚唔賭咪無事
有賭神 咩flag都唔驚

根本就無得自學睇盤 出埋答案都唔知點解要買

道具就打協
抽石就任何野都得

禾代chok向大家報平安

港鐵大地震

唔係8月頭神解露卡架咩
仲未有風既

準備開GAME 面對連續5日5甩

核爆都似

831

YES 真係5粒

水健叔又勝

仲要貢多日

唔好阻到我返工就得

連續輸左5日

典書法啊

佢抄人唉

唉唉唉唉

布歐叔又勝

賭神又嬴

走數叔又走數

下個星期又新POOL 加埋都派唔到500甩 點抽

好似話click幾個掣就有石

黑獸2 睇到

今日有冇企協團

你開就有，我報名企

我又企

9半典睇？
好多5倍書

我ok

唔爭在比我企埋 今日有本書完

大醫生應該心諗 你班友無理由真係企既

唔會彈句野出黎咩

我尋日同你一樣講左呢句
之後走數佬好霸氣咁回答

有相互的話協力係唔會因為你企而斷線

毒j冇朋友唔知

仲有無打相互卷?

一齊打場拎卷?

用落剎那bbg 手感好過天娜g好多囉

tina2技射到完場wor Jj縮

ok,開房

21000

手感好但係矛力呢

剎那起碼有C
TINABBG 仲係得A

假架 啲奶

繼續去刷女

tina使撚手感咩, S2射射射完平A幾平又可以S2射射射, 間中S1補一補盾

想搵理由唔比我企,無咁易
多謝局長琴日比我企足半粒鐘

笨大d辣殺機率

唔係真係企呀嘛你班友

呃你做mud

😋😋有冇得企焗腸

局長又帶

局腸

DIU睇錯又勝 quote左
係大醫生又帶

進哥又幫我幾左幾皮

你敢唔帶進哥

跟

進哥指名要你帶

佢係指尋日 今日is you

想企，邊個帶好快d圍內拆掂去

我唔講咁多 你自己問him

焗腸齊建 禾求其拎隻梨弓入去算

進哥同me講
930無人帶佢企就搵話要開團果個祭旗

想跟賭神企，邊個帶好快d圍內拆掂去

66666 爺

進哥

矛釘弓 典帶

666666爺

足球固定賠率 乜黎?新野?

買波就你買個一刻 賠幾多就幾多
買馬就無固定 跑完同你講賠幾多

學到野了，唉唉又勝

由於季前系統測試，足球固定賠率投注服務於8月8日下午1時暫停，星期三 2-3的球賽將提早於8月8日下午1時截止投注，並於8月9日凌晨2時恢復，敬請留意。

唔知乜黎

9半開波

8月8馬會執笠 一早講左

你贏到佢執?

4i有料做馬主席
答左咁大段野都無答到我

執笠咪姐係無得落飛囉

沙沙叔

又贏

有無人粗略講下獅劍3個故事講乜

真係唔記得

番去殺番自己d複製人？

好似係呀joseph整咗用障氣整咗好多C劍
最後個障氣tank爛咗俾joseph chill哂
就變咗隻綠色飛飛吓撚屌?

某個島有個勢力建國 個王妃仲係獅劍家姐
獅2班人查到件事同闇有關 就成班人潛入去
好似係咁 之後都唔多記得

呢個唔係c劍2 咩

Mi cha mi cha...
睇來自深淵諗境獅劍2

獅劍家姐係咪獅劍2個個女角npc

好似又係 唔夠joseph打
分幾條路由基地走返出嚟
跟住火龍囡天降救世?

今年有獅4

局長叔又預告

唔係話獅3完咩

拎家姐出黎變獅槍1
又賺一筆

幾時出龜頭叔1

3%金

隔離隻BAMDIE 新懞撚GAME都係得3.6%中究極體
啲人二三千石可以一隻都冇

3%

對垃圾驚說不

對寶寶說又勝

never win

拒絕廢驚

差勁👎

好on9
岩先先用藍劍換完把專
轉個頭又中番兩把番黎

點解唔抽左先換

我已經係用4把藍劍換

waifu

佢依排送既量多到用唔曬
d綠卷都仲有成400張係度，月中堆限唔中都可以換專返黎打j

一埋限

又藍乜野

大家都開始儲定氣等下次真入替

好耐無藍

終於有張清d

又唔勝

執左

又贏左幾皮 cls

羅馬輸半

輸半但係隔離贏一格

局長痴左線

終於知之前點解會輸

早晨

秒回😱

3點勝

歐洲人特別串

輸足5日

以後較鬧鐘七點半起身

抵啦

加入寶寶咪勝到尾囉

賭神又勝

尋日淨係跟左輸嗰場

個樣sad到老細問係咪死老豆
控制唔到

咩事咁sad

差勁叔差勁👎

用錢塞住佢哋把口就已經解決到

選擇唔講

問題已經解決左

溏心風暴

差勁風暴3之家好月圓

上次太古單野

痴線

岩岩南叔同我講原來佢一直假扮南哥，先生叔先至係真正嘅陳浩南

btw 先生叔到底去左邊，差唔多成個星期唔見佢，唔通復出江湖

蝦夠未

收到風 要來了

哪個叫做正義 哪個戰無不勝

寶寶準備

開隻25石比佢

咩來

連25石都冇

god eater go

開GAME!!

究竟係咪唔會中5鑽架

連續6日5鑽賤民區

又25

又5甩

6日5粒都比人負皮

又係得我5粒

今日出個個飾品個能力有無翻譯

Hero Type
送嗰隻夏日雙刀麻甩佬

昨日冇玩冇左5粒石

無咗成萬粒啦

第一次中3等

有萬粒咪又係抽到440粒虹

最後一次聽JJ叔把聲

希望聽日都有LOAD就中埋1000同10000

南叔 單手

唉唉 又勝

虹貍已經難出, 仲要打完隨機出飾品

好撚煩

又炒375

辣殺驚 釘宮又唔跳 仲要我打埋啲濕鳩關刷戒 del jor

我今日先打翻舊年 前年 個summer soul關

挽留

死法老 又唔幫我抽釘宮

日日都5甩

Gun

直頭無石抽釘弓

刷都唔係問題
唔一定跌果下先好野
我真係唔知佢個腦係咪裝屎

今次唔一定跌

仲唔歌頌太監

真禮叔又勝

搭緊輕鐵打白貓 有隻蝗蟲仔係咁跳高想睇我打
我問佢 望咩望呀小蝗蟲

要打多幾隻彩狸

夏日雙都唔識 好打有限 我萌新都知啦

即刻睇AV啦

焗用HERO TYPE果關打左好耐
魔人一出果陣卡左幾次

用一技衝過去引魔人封技, 再二技打柒佢

有時手殘搞唔切俾佢殺左又要再開過
最後遊花園拖走佢去一邊，之後打第二啲咁過

點解馬會咁on9測試系統要維護
白貓都唔洗啦

裝個防封印飾,再加埋夏魂塊新石板,輕鬆喎

搵左輪先知自己冇

防封印送左咁多個都無?

可惜有時手殘著咗火

就係冇，諗緊冇理由架，冇玩一年應該未至於一個都冇
丫屌真係冇
咁咪試多幾次

打走佬果個任真係一著火可以RE

呢點白貓真係幾好
其他驚好多出新活動或者耐唔時都要維護

有一次FGO就係自信過頭，唔維護直接開
結果就係又要維

萬聖節有個防封戒可以拎

但fgo跑狗有多d石修

已經過左，下次真係唔得先拎
唔該你先

抽阿榮果陣爭啲出事啦已經

聽日出咩5星等我上去抽

pool1 5星白貞 pool2 5星 B.B

弓白貞係5星

Gogogo

等bb

又要睇帶土bo5

條撚屌白貓抽獎已經多寶寶一個大跳
公平咩

佢仲未中5等

白貓有多過廿萬人打協咩

差d真係以為25已經係最低
不過通常咁講完之後連續幾日會食屎

非洲人就課金轉運啦

狗會又阻人發達

我頭先打左比9毛頭
問佢幾時先肯回收帶土d限

帶土讓左1日 200石

本非洲人 6日 30石

聽講牙遲抽野好藍血

次次頭一行印仔空氣 邊度藍血

7大跳冇 new
痴線，唔抽喇，留返d石年尾抽狗算

慘

點解你地有咁多石抽
我到依家都係得400石左右

唔小心含左撚 梳

HERO果關d門點開

最後中晒都唔藍血咁係咩

早兩晚成班歐洲人大曬幾百就中

帶土無曬 你點解釋

終於差唔多完pool
星期五點都有d情報

用an機 打唔掂呢d關 lag到

唔會再同情你
上次同情完第2日就中好野

隻戒中間果行100水屬好定100as好？打到隻水屬唔想刷落去

今日有冇人大亂鬥半甩鐘?

刷黎做咩 又唔係好多石 又唔係有稱號

-1 快

架車仲難渣過GTR既

JAGA

貼圖上黎見我

你渣gtr死咗啦

Never lucky

咁快儲氣

大醫生

如果儲氣有用

我下次就第一個十連中齊限

如果渣gtr我洗炒？

帶土力量

布歐力量

儲氣有用我一早中左釘弓啦

想問我呢度要點做先有下一關？

中伏

餓

嘻

濕哂

出輝劍磚未

誰叫我要小心 will特別熱的吻

等下啦

聽講will尋晚飲醉咗帶咗人上房 唔通就係你

不會懷孕

大醫燈

有冇人買過dbrand啲貼紙黎用

又勝

never lucky
電腦壞左

有無大約5000唔連mon砌女list

只睇片 唔打機

下次上網搵攻略啦
呢度要換左道具先

佢話要秘密

tb算啦

悠二網任揀

咩黎

我部機係佢度砌
砌鳩左幾個星期先黎
你想要果啲佢冇貨你唔打過去佢都唔同你講
雖則部機開心使用中
但係佢冇交帶
我本身諗住巴打就唔同佢計較咁多，最後都係要發惡先逼到佢做野
你話有咩謂

平肯定唔係佢最平
係執線掂 同送貨

同埋佢覆人好撚慢

優點真係得呢兩個
你唔打去催佢都唔做野咁款

無錯 我係佢到砌三部機
有時有問題要問兩次先覆

我唔需要送貨喎
係咪照佢個list買就OK
只係唔想比人當水魚劏

問論文佬

我其實咩都唔識，都係問朋友
我見佢有我想要果隻芒，柯打落埋
時間過左一半先話冇，叫我換，都算啦反正我FD都話用得過(本身我要AOC)
到左送貨果日又冇黎，電話唔通知我，我打去問佢先話隻牛有事，開唔到機
咁我咪問佢點解有事唔打黎通知(換芒果陣佢已經有打黎問換唔換)
佢話有打，但來電顥示咩都冇，我仲順便叫左幾個FD打俾我試都正常顥示
即係昆鳩我啦，我再問佢點解唔send email或者打去我屋企
佢話冇咩野唔會咁樣聯絡啲客
嘩屌真係吹鳩漲，咁都叫冇咩野

正路應該係
佢sell你乜都唔好理就得

你最好望下最近黃金砌機個巴打開post

自己砌起碼平幾百至一千
我望完悠二個list再睇下硬件台砌機post再自己搵熟人執，直頭可以升多grade上埋張卡去1080

買埋pg2718uq

佢客服真係唔多掂
問佢砌機野 佢話有新list 未更新上網
話轉頭比我
我等足成日 頂唔順問一問佢先收到條list
落左單先話邊樣無貨 要轉
到第二日唔記得做乜鳩 話同事唔知無返定點
又拖足我一日

最後收平我百幾個即日拎機 搞足我幾日

佢D野真係貴幾多下
之前買r7000佢個網成千蚊
出面買平多幾舊

有無link

局長叔又砌

以後唔後寶寶了

局長叔又唔反

以後邊個唔妥寶寶 即係唔妥me

嗰個係煮直 唔是寶寶

我係去jumbo買件，揾熟人幫手砌

呢隻是咪最好
打左幾場已經唔想再打

勤力到 我打都未打

我就係睇d日文攻略睇唔明
google translate 又tran到fail晒唔知邊樣邊版先係岩既攻略
又搵唔到有中文既攻略，巴哈嗰d又唔見有

因為冇人玩啦

我仲想睇寶劍戀喎

愛你寶寶劍

我有幾日冇login添 連五甩都冇

幾時出新POOL
我已放棄丁宮雞
抽唔撚到屌你老母

龜仔

抽到有咪得

屌你啦死法老

佢地老夫老妻黎 邊有唔妥

Top2喎，唔係唔抽呀

World End 啲BGM符文點拎

協力個陣刷分
而加冇啦

準備5甩

嗱 要還啦
唔清算你啦

準備攞10000石

又係度自欺欺人

你試吓 我即刻拎刀

唉 準備第7日

揮刀自宮

怪盜

第7日

真係又唔中5等

dllm 做乜9

525525525525

次次都5甩
寶寶個心好痛

寶寶公又勝

呢個係合作定咩黎

合作肯定係on9野

教我上bd頭10名會拎10000石

都係25

屌嬲

Vip會員 要營運就番你🙇

帶土之力

月見輝劍

今日無得

想迫死龜仔？

抵乜野
比人收果隻垃圾黎咋喎 親密都無升

應該收晒果日中既限

又新pool.....on99

連釘弓都未抽到

will近來又再有空
我在防備別發功

把男聲好熟
btw 一男一女入替

又入替

無石呀係咁出pool 女主又無釘宮又無

坐左幾耐

voice 1: 寺島拓篤
voice 2: 花守由美里

好似咁快手既,仲有成個禮拜先月中喎

舊圖

想un

但把聲唔係月見
除非仲有角未出voice

都未開始打而家個活動又黎下批

哦e嗲媽su

幼巴

又做偵探又做怪盜

之歌叔又勝

又跌返落5石
Never lucky

原來有voice 聽

從來都無跌過
一直都係5石

又話白貓無人玩 典解我日日派彩都得5甩石

666666爺邊洗在乎派幾多

六爺

鳩毛比

you are not alone

補底隻5星會唔會中重複

會

100甩

不過一定中入替個幾隻其中之一

原來係咁

你唔講真係唔知

求鳩比不再鳩，奈何局長無得救

教會歡迎你

帶土 今次隻bb係黑肉

原來釘弓用磚勁過專好多..

有無圖
做左咁耐鹹魚無乜動力玩翻

最近太黑
無咩動力玩黑狗
希望身上千零石夠抽下期限就算

抽到 抽唔到
唔係講彩數

第一次咁想白貓少啲人玩

幾時到我勝🤩🤩

你起身時

又5毛

差三個相互初顏 有無人打

無

你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞你係雞

抽極都抽唔到釘宮

撚有釘宮咩
這個pool 見四星難過hi
放棄算了

任抽咖喎

訓唔著打白貓真係有用

唉....

未入關已經訓著左

見你哋討論已經訓著咗

死太監比夠5我未呀？

未入白貓post已經訓著咗

高比仔夢緊遊

yes

新人諗住入坑玩 抽左3次十連兩次用石一次用銀色嘅券
想問咁樣開唔開到局
同埋我應該做d咩先

邊個打到5%hp戒?

開唔到 重刷

釘宮係雞confirmed

無人打到?

廢戒 無用無用 不打

邊個正評我咁on9

最好有邊隻先開得
可唔可以教下小弟

認真答 去馬
有隻弓夠做
不過話聲你聽
其實啱啱過左最好嘅入坑時機

好彩未delete 咁應該主力升隻弓先？跟住升d咩 搵親攻略都一係日文一係唔update好迷惘

明明下一set先係入坑最好時機

原來呢到無人刷戒

其實呢度冇人玩白貓

升完弓升劍
其餘求其
用送左啲彩色龍珠仔黎class change隻角
然後如果有四把藍色嘅五星劍就去換把水槍返黎
升滿佢 應該夠你推晒啲島

再有唔明就問會員 黑劍

隔離黑j好撚正,離家出走一排先

打撚死你

呀龜又針對我

又挖坑比自己踩

春牙

馬手叔又勝

明白 等我慢慢玩下先
咁我而家係咪有石夠十抽就抽定係留住先？定係抽武器

舊活動嘅話
中文攻略粗睇住台版wiki先囉
應該同日版都冇乜分別掛

雖則我搵到條咁嘅link

台伏路過

論文叔出現了

垃圾PAD

垃圾驚 中月讀 溝件火水屬三秒唔知乜

登入左幾個月先儲左一百甩,射曬
中曬伏
never lucky
隔離又話好易中

屌你老母
煮直係雞係公廁
完全封鎖

吓 勁野嚟？

果邊一車車歐洲人

火水屬三秒喺夏日機嗰隻?

7星機牙醫生 入驚抽拉

剎那永遠解體

冇石 送嗰抽係公廁立花

唔好玩

剎那無可能解體

二技打五百萬 完

非到去PAD TOTAL LOSS

剎那又要重返兵器榜

局長又要重返叔叔榜

齊！！

有紅圈+200as 保底 應該唔會細力掛

齊

dllm 又250

永遠永遠係剎那既綠葉

永遠G持永遠

冇

剎那舊世代最完整既機體

加返傷根本冇得輸

來緊祝拳都好難相信唔係剎那主場

祝拳嘅話 副作用係咪個儲力圈要多啲hit數先上到

哇, 2隻新角

解放

隻怪盜好靚仔, 我出晒水了

磚武 零版 二技二千幾萬
武技後 七千幾萬
過得去啦

【白猫プロジェクト】怪盗ピアナと贋作王の壷 PV

蓮把聲

叔叔不行了，要25石抽番黎